五毛已經out 新一代lihkg萬能插

以前有啲咩嘢唔啱聽話人地一句 你肯定係五毛 就一定會插到對家體無完膚

但係隨住時代嘅變遷，新字眼已經出現，我正式宣布新一代萬能插就係 新會員

基本上無論係反5p, 反波台, 反cc台, 反admin, 反乜鳩都好啦，你只要講一句 你肯定係新會員 必定可以插到對家體無完膚